[慎入][有圖]ENDGAME劇透

比大笨象強姦？

多d

係咪hulk?

hulk 隻手???

真係有 樓主加密細字劇透

比張captain marvel黎睇下

大神自制《复仇者联盟3》隐藏结局 绿巨人变身掐死灭霸

搵返tony>antman黎 tony整新制服可以量子化>返返之前幾集拎寶石>thanos黎到 CM戴住3粒寶石既手套同佢打>CM唔夠打 CA幫大家擋左野死左>想知再講

推

想知，點解樓主睇到嘅

TONY 同CA 同石合體, 變成beyonder 同Thanos 抽

加密講

CA死????????????????????????????

完約啦嘛，坊間一早估佢要死